樓上夜晚唱歌點算好

唱歌唔係問題

但係唱遙遠的她唱到成個女主角咁先係問題

一齊唱🥳🥳

厹出沒注意

樓主唔想開金口

合唱

等緊條仆街唱十分愛

幾好聽

多謝

講緊首歌。

佢唱女聲，你就唱男聲
Active noice cancelation原理都係咁，左右聲抵銷
咁你就聽唔到佢唱歌

蝦我唔識phy